讀second degree engine 定poly applied maths master in 精算好d

讀緊乞食科science 想轉行唔知點好

其實second degree係bachelar定master

個second degree 係bachelor

2nd degree computer science 會好過math

做精算唔洗讀精算

但本身first degree 唔係quant , 同埋冇學歷難入行？

直接ust mba啦

考到試咩都得

讀個pgde好過

如果呢兩個簡一個呢？

你意思係grad左之後讀多個second degree定master？

真心問grad後再報degree係點計？睇你咩成績？讀幾耐？

讀多個bachelor in engine 或者 poly Msc in applied math in acturarial ,諗緊簡邊個

Bachelor 用non ju 報，
Master 就正常route 報

推！

精算bachelor都唔係個個有offer
樓主好想入行？

本身degree 唔係quant 底， 想做d business back office 既analyst or actuarial

啲試唔易考，數要好強先得。

澳洲果個已經係最易
但好多香港佬去考都要 retake 先 pass
見過最㭍係有個city bba grad 的 big4 audit 柒頭考左三年都考唔到

精算類似structural eng 咁，唔係咁多人pass 到。

精算係香港飽左啦喎 認真

engine

Second degree用返DSE成績報？定考多次DSE

屌 普通bo就咁in都得啦洗鬼讀

如果唔介意去第二度做
其實仲叫渇市

俾狗讀

其實普通BO讀
Business analytic
Finance
呢d都夠la
當然你好有信心讀到咪揀番quant 既科
精算既話 十萬讀個master出黎做intern/contract仲要考試 樓主自己考慮下